將軍澳線既黨鐵完全正常

我北角去油塘站乜事都冇

聽講調景嶺唔開車
但呢兩日港島線都好順

坑口站封站。鰂魚涌死左

調景嶺站死咗啦

Morning Sir
Goodbye Sir

東涌線都係

油塘係慢小小，但乜事都冇

依家將軍澳線死曬

做得好